［圖文並茂］牙活係咪真係打個和？

一個素肉餐夠兩個人食，
晚市包起成間餐廳咁濟又有人serve，
有靚景有情調，都係收我$41，
究竟係咪真係搞手打個和咁簡單？
佢背後有咩盤算？？

打個和，你食得開心，佢地就滿足

Megabox

原來就係你屌，本來老闆叫我地早啲收鋪，點知就係你條撚樣入黎

今次真係ip都唔洗check，樓主依家喺九龍灣?

係呀過黎除罩相認

megabox 1eu 2豬籠